咆哮三寶(手機+藍芽喇叭+鬧鐘鈴聲)

每晚十點一齊奏國歌

光復香港！時代革命！

各位手足晚晚嗌到失聲
不如用科技幫下你

將國歌set為十點鬧鈴
連接藍芽喇叭較大聲

放在窗外或你預設嘅地方
上住連登倒數等夠鐘

推1

依個難d wo 你自己試一次手機同電腦同步播首歌就明

永遠唔會岩岩好同步 更加唔好講咁多人

用來叫口號都得

你意思係唔同手機播放速度有快慢？
如果兩個喇叭距離遠就聽唔出有快慢

唔係播放速度
係有人會數到1就播 就人就0先播 有人就0.幾先播 有人後知後覺咁

Tuiiiii

我都話係用手機設定鬧鈴自動響一齊播咯
用網絡時間就會全部手機同步播啦
最緊要係一定大聲同齊過你唱

推2

推3

推4

推5

行雷都唔會同步啦，音速唔係光速

推6

技術上做到流動廣播嗎？